[NBA] 鷹隊既JOHN COLLINS 簡直新JOSH SMITH~

鷹隊既JOHN COLLINS 簡直新JOSH SMITH~

張ching
有問題唔明

LET GO HAWKS

一樣咁廢？